點解香港仲未出現全民大罷工？

真係好乖，今日都要番工，擺明係恰鳩你哋香港人，俾人恰到上心口都成隻鵪鶉咁，最多咪淨係識上fb屌下政府，咪又係死死地氣早啲出門口，準時番工，抵你哋世世代代都做賤民。以前就話有港英政府幫你哋，依家只會當你哋係奴隸咁管，因為你哋根本就唔識得反抗。
香港係玩完，你哋慢慢叫春啦，死賤民！

大家番到公司未呀？

乖

唔少人一邊屌一邊返

好撚荒謬

其他人呢？

要返工，不了

奴性重

供樓呀

得把口，你哋咪慢慢屌囉，咪又係番公司幫權貴含撚，如果唔係邊個服侍班有錢人？

記得準時啊！遲到就扣你勤工

香港人嘅終極夢想就係有工返

全民大返工

就係貪你哋奴性夠重，抵你哋成世俾人恰

香港人生三部曲: 炒賣,返工,供樓

有冇各區交通情況 唔係好多人返唔到工

香港人真係狗黎 咁都仲唔罷

銀行假
勞工假已經係分化打工仔制度

慢慢供啦，繁榮嘅香港靠你哋喇

Yeah！又有得番工！！！

今朝食完早餐望住班友喺冧樹附近問的士佬過海幾錢幾錢，真係好想笑

乖乖番工先有錢洗

奴隸證明書

返工？放工先係戲玉啊ching

一個天災真係睇到香港人性
事前：全民搶購食糧，打一日風就買晒成個禮拜嘅糧食
事發：的士佬坐地起價，發國難財
事後：路面一片混亂，全民趕住番工
根本山竹都冇心殺香港人，自己人已經整死自己人先。話我知，香港仲邊有希望？

豬點會識罷工

Support
射左波，飲緊茶

所以都係乖乖地繼續俾人圈養啦

好波

係繼續努力搵錢買圍欄圍起自己

仲覺得個圍欄係保護緊自己，殊不知只係限制咗自己，不知天之高地之大

英國工會

俄國工會

香港工會

香港人幾時先肯覺醒？

好認真
搞全民大罷工一定要有個組織領導，最好就係工會
但係香港個工會咩料自己知啦

因為好多人要供樓，無得炒老細，焗住聽話

供樓

失業嘅廢青搵到工未？
第時仲要俾家用，結婚生仔買車買樓，樣樣都係錢，快啲搵工啦，萬幾蚊都做住先，你係值咁多

笑死

香港人心態：習慣便好了

喺香港做有錢人真係好

冇番 請假 我認輸了

係㗎
無限保障之餘又有班窮撚合理化被壓榨嘅事實
真係得香港先做到

人地國家係團結罷工
我地就團結翻工

明知無車啲人仲去火車站做乜鳩

廢柴阻住香港經濟繁榮穩定

大把傻閪供緊樓呀

豬狗不如

真係好撚爽

都無一個領頭人head住點團結

仲要邊個唔團結番工就屌鳩佢

都冇辦法

有得揀咩
而家咁嘅時勢，幾千蚊搭直昇機都有人上

趕住番工，唔諗得咁多

連登搞緊網上罷工

快啲上車啦，樓價仲有排升呀

就算俾樹壓死都唔值得可憐

香港最高級別災難 + 政府潛水式公關處理 都無辦法引爆民怨 大家繼續行路爬樹番工

我係政府都唔撚會驚你地

之前無糧出嘅atv都有人返
雨傘運動又係無人罷工
GTA咁樣都係排隊返工

無嘢可以阻到依個城市嘅人返工

你on9架？唔撚洗供樓？ 罷你老母
你養我？ 唔撚好講埋d冇腦野啦，冚家都等緊我養架
手停口停呀

我唔局暈做真廢柴

罷工？
要番工 不了。

邊返工等車 邊上連登笑鳩澳門

同事岩岩先返到

可能政府本身都r爆頭諗緊點先可以激起民憤，點知香港人EQ太高，激極唔嬲

香港人既忍受能力就真係全世界第一

咪臭係, 啲人最多咪識係連登出 post 屌鳩啲人

究竟點先可以激起民憤？

agger
社會運動唔係上網講幾隻字就算
真係要有人 LEAD 住, 凝聚咗力量先做到

今朝已經特登遲多幾個字先出門口, 預左其他人都會遲返

其實如果真係有人號召未非唔得掛..
港豬係羊群心理黎架嘛..有人罷可能都會罷

咁你lead先，我繼續番工

再一直無一個組織可以團結大部份香港人
相信只會有更多旺角騷亂依種無目的式衝突

講到底就係冇人肯揹

傻啦傻啦，雨傘革命咪一樣冇人罷工，繼續番工，仲屌鳩你阻人搵食

大把黑警招呼你哋

你揹，我坐享其成

難撚過港獨啦

唔夠破壞性

要冧好多樓同死好多人先會, 仲係18區都發生依種事先得

唔俾香港人返工

傻啦傻啦，夠膽寫包單，就算港珠澳大橋+高鐵+三跑全部冧晒，香港人都會堅持番工

有得諗

已罷工揮手

公司冧埋都會whatsapp收order式返工

你咪又係係連登出POST屌

扮自殺跳路軌啦

香港人想好似法國trade union 咁強勢?下世喇

屌 所以咪叫你哋準時番工囉

鍵盤戰士

係呀 擺撚到明屌鳩你哋 不服來辯

你罷工還罷工，唔好阻住我番工

強積金改例供9成，D人都照返工

你都WET 爛塊面, 我點唔服你

番工但求打個和，大家開心咪算

如果有報導真係有人俾幾千蚊搭直升機返工，應該吸引唔少外資黎港設立公司

出POST 屌人最容易

你收皮先啦 屌你老母

係呀 所以屌你老母

好撚驚呀我無左忽肉呀死賤狗

Loyalty

驚就死埋一二便 咪撚出街

寧願等火車等到站，遲到俾老細詐型
都唔想休多日息

放緊假

因為全港都係叫 奴性強

小弟 名奴 姓強

香港人賤過狗
咁都唔反唔知幾時反

食完個早餐番上屋企
屌你老母林鄭，累我晒左個AL

人禍比天災更可怕

出左街, 係公司, 點算

要返工, 不了.

食公司三文治

供緊樓，要罷工，不了

原來“屌你老母”係幫緊你講說話
真係有人中意俾人問候老母

供緊樓，要罷工？不了

諗起之前ted talk Eric Liu講power

市民個人既power真係好少 要積少成多

港豬：
咪on9 理智d啦
唔駛搵食供樓

其他國家都夠團結嘅
香港？不了

因為香港人個個都羊羣心理 無人出頭 就個個都唔敢反抗

緊急服務外，今日全港都應該停工一日，或者只係某啲人要返(管理層,維修人員)

老老實實，對政府同埋香港人都幾失望，所以幾時都話山竹破壞力唔夠，打唔撚醒香港人，就算下次颱風地震加大陸核幅射，香港人都可能會話

要返工，不了

香港人出名最唔團結
對內就俾警犬打 對外又俾啡皮狗打

香港人咁自私 點會咁做

真係唔明點解以前天星小輪加價都可以罷工
但而家無車搭都可以繼續返工

香港係邊個出頭死邊個

呢家仲有冇人記得梁天崎

因為係咁

好難
慣咗萬事要忍 大局為重
無個人思考 慣咗團隊精神

有日本人既忍耐性 但又無日本人既專注誠懇敬業

呢啲唔係日本人忍耐性
係怕事同懦弱
並非擇善固執嘅堅忍

Ching記唔記得之前九巴罷工單野?
群奶變隻奶

HA班醫護幾時罷工

幾時

U die I die

你又唔帶頭，我哋點跟呀

下世你條命，永世都無

所以有時都幾佩服當年英國班trade union 嘅強勢，可惜畀鐵娘子廢晒武功

因為四隻字

明哲保身

原來人性仲可怕過天災